{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 글로리아 호텔"
    },
    "text": "最上のサービスでお客様をお迎えいたします。 亭子駅から徒歩3分の距離にある当宿では多くの便益施設を提供しています。 客室内には静音冷蔵庫と全客室交換が完了した高級アメニティを無料で提供しており、また客室内にはWi-Fiと空気清浄機も設置されています。 携帯電話の充電器もアンドロイド、iPhone、Cタイプに対応した製品を提供しています。 さらに客室には2人用浴槽と50インチの大型テレビが設置されており、リラックスできます。 当宿では、ヘアアイロンもレンタル可能で、食塩水とレンズケースも提供しております。 また、ツイン客室とプレミアム客室にはエアドレッサーが設置されており、空気の質を改善します。 客室は2名1室基準で運営されており、3名以上の男女同室での宿泊による退室の際には払い戻しができませんので、ご了承ください。 入室と同時に駐車可能な特典を提供しますので、便利にご利用ください。 我が宿泊施設での細心の配慮で、最高の休息を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は亭子駅から徒歩3分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には静音冷蔵庫、高級アメニティ、Wi-Fi、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、アンドロイド、iPhone、Cタイプに対応した充電器を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には2人用浴槽と50インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "食塩水とレンズケースは提供されていますか？",
            "answer": "はい、食塩水とレンズケースも提供しています。"
        },
        {
            "question": "エアドレッサーはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "エアドレッサーはツイン客室とプレミアム客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "何名までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "当宿では2名までの宿泊が可能です。3名以上の男女同室での宿泊は払い戻しができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、入室と同時に駐車可能な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような配慮がされていますか？",
            "answer": "当宿では細心の配慮を行っており、最高の休息を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 349
    }
}